特區政府應跟從租國，向吞槍警家屬收取子彈費

連利息

提議張所有開支歸納為投胎費

係鄰國

同埋自殺影響狗隊聲譽，追犯黨安法，凍結所有資產。